{
    "values": {
        "Service": {
            "CopyrightStartValue": "2000",
            "CompanyUrl": "https://www.sencha.com",
            "CompanyFullName": "Sencha",
            "CompanyShortName": "Sencha",
            "Icp": ""
        },
        "ExtResource": {
            "Welcome to login": "欢迎登录",
            "Username/Email/Phone": "用户名/邮箱/手机",
            "Password": "密码",
            "Remember Me": "记住我",
            "Forgot password": "<a href='#ForgotPassword' class='link-forgot-password'>忘记密码</a>",
            "Login": "登录",
            "DefaultMessageTitle": "信息",
            "Sunday": "日",
            "Monday": "一",
            "Tuesday": "二",
            "Wednesday": "三",
            "Thursday": "四",
            "Friday": "五",
            "Saturday": "六",
            "January": "一月",
            "February": "二月",
            "March": "三月",
            "April": "四月",
            "May": "五月",
            "June": "六月",
            "July": "七月",
            "August": "八月",
            "September": "九月",
            "October": "十月",
            "November": "十一月",
            "December": "十二月",
            "AM": "上午",
            "PM": "下午",
            "NextText": "下月 (Ctrl+→)",
            "PrevText": "上月 (Ctrl+←)",
            "Sort Ascending": "正序",
            "Sort Descending": "倒序",
            "Filter": "过滤器",
            "Is not a valid email address": "不是有效的电子邮件地址",
            "Must be present": "值必须存在",
            "Value must be greater than {0}": "值必须至少为{0}",
            "Value must be less than {0}": "值必须不超过{0}",
            "Value must be between {0} and {1}": "值必须在 {0} 和 {1} 之间",
            "Is not a valid CIDR block": "不是有效的CIDR块",
            "Is not a valid currency amount": "不是有效的货币金额",
            "Is not a valid date": "不是有效日期",
            "Is not a valid date and time": "不是有效的日期和时间",
            "Is a value that has been excluded": "是已排除的值",
            "Is in the wrong format": "格式错误",
            "Is not in the list of acceptable values": "值不在接受列表中",
            "Is not a valid IP address": "不是有效的IP地址",
            "Length must be at least {0}": "长度必须至少为{0}",
            "Length must be no more than {0}": "长度不得超过{0}",
            "Length must be between {0} and {1}": "长度必须介于{0}和{1}之间",
            "Is not a valid number": "不是有效的数字",
            "Is not a valid phone number": "不是有效的电话号码",
            "Must be numeric": "必须是数字",
            "Must be at least {0}": "必须至少为{0}",
            "Must be no more than than {0}": "必须不超过{0}",
            "Must be between {0} and {1}": "必须在 {0} 和 {1} 之间",
            "Is not a valid time": "不是有效时间",
            "Is not a valid URL": "不是有效的URL",
            "DragText": "选择了 {0} 行",
            "LoadMoreText": "加载更多...",
            "NoMoreRecordsText": "没有更多记录",
            "LoadingText": "加载中...",
            "EmptyText": "没有要显示的数据",
            "MinDateMessage": "此字段中的日期必须在 {0} 之后",
            "MaxDateMessage": "此字段中的日期必须为 {0}",
            "This field is required": "此字段是必填字段",
            "Browse...": "浏览中...",
            "MinValueText": "该输入项的最小值是 {0}",
            "MaxValueText": "该输入项的最大值是 {0}",
            "DecimalsText": "最大十进制数 (0)",
            "Value is not a valid number": "{0} 不是有效数值",
            "Locked (Left)": "锁定（左)",
            "Unlocked": "解锁",
            "Locked (Right)": "锁定（右）",
            "Locked": "区域",
            "Columns": "列",
            "Group by this field": "以此分组",
            "Show in groups": "分组显示",
            "CollapseToolText": "折叠面板",
            "ExpandToolText": "展开面板",
            "OK": "确定",
            "Abort": "中止",
            "Retry": "重试",
            "Ignore": "忽略",
            "Yes": "是",
            "No": "否",
            "Cancel": "取消",
            "Apply": "应用",
            "Save": "保存",
            "Submit": "提交",
            "Help": "帮助",
            "Close": "关闭",
            "Maximize to fullscreen": "最大化到全屏",
            "Restore to original size": "恢复到原始大小",
            "Today": "今天",
            "UnknownError": "未知错误",
            "LabelSeparator": "：",
            "DefaultDateFormat": "Y-m-d",
            "DefaultDateTimeFormat": "'Y-m-d H:i:s",
            "CurrencySign": "￥",
            "Signing": "正在登录...",
            "LoginSuccess": "登录成功",
            "LoadingOrganizationUnit": "正在加载组织...",
            "NoOrganizationUnit": "你没有所属组织，无法访问本系统！",
            "SelectOrganizationUnit": "选择组织",
            "Logout": "退出",
            "LogoutMessage": "确定退出系统？",
            "Setting": "设置",
            "Alarm": "通知",
            "BackLog": "代办事项",
            "Year": "年",
            "Month": "月",
            "Day": "Day",
            "Hour": "小时",
            "Minute": "分钟",
            "Second": "秒",
            "Milliseconds": "微秒",
            "FirstPage": "第一页",
            "PrevPage": "上一页",
            "NextPage": "下一页",
            "BeforePageText": "第",
            "AfterPageText": "页,共 {0} 页",
            "LastPage": "最后页",
            "Refresh": "刷新",
            "EmptyMessage": "没有数据",
            "CountMessage": "共 {0} 条",
            "DeleteNoSelection": "请选择要删除的{0}",
            "DeleteWaitMsg": "正在删除，请等待……",
            "DeleteConfirmMessageTitle": "删除",
            "DeleteConfirmMessage": "<p>确定要删除以下{0}？</p>{1}",
            "DeleteAllConfirmMessage": "<p>确认要删除所选的全部数据？</p><p style=\"color:red;\">注意：部分数据可能因条件限制删除不了！</p>",
            "DeleteSuccess": "数据已删除",
            "Add": "新建",
            "Edit": "编辑",
            "Delete": "删除",
            "Search": "查询",
            "CancelSearch": "取消查询",
            "Copy": "复制",
            "NoPermission": "没有权限执行操作",
            "NoSelection": "请选择{0}，再{1}",
            "SelectItem": "请选择一个条目",
            "SaveAndNewButtonText": "保存和新建",
            "HasChild": "节点下还有子节点，不允许删除",
            "RefreshToke": "正在进入组织 {0} ...",
            "Page404Text": "<p class='error-text'>页面不存在，尝试返回<a href='.'>首页</a></p>",
            "RequiredMessage": "此字段是必填字段",
            "ValidationMessage": "格式错误",
            "Value does not match the required format": "值与所需格式不匹配",
            "DayText": "日"
        }
    },
    "languages": [
        {
            "cultureName": "en",
            "uiCultureName": "en",
            "displayName": "English (United States)",
            "flagIcon": "gb"
        },
        {
            "cultureName": "zh-Hans",
            "uiCultureName": "zh-Hans",
            "displayName": "简体中文",
            "flagIcon": "cn"
        },
        {
            "cultureName": "zh-Hant",
            "uiCultureName": "zh-Hant",
            "displayName": "繁體中文",
            "flagIcon": "cn"
        }
    ],
    "currentCulture": {
        "displayName": "中文(简体)",
        "englishName": "Chinese (Simplified)",
        "threeLetterIsoLanguageName": "zho",
        "twoLetterIsoLanguageName": "zh",
        "isRightToLeft": false,
        "cultureName": "zh-Hans",
        "name": "zh-Hans",
        "nativeName": "中文(简体)",
        "dateTimeFormat": {
            "calendarAlgorithmType": "SolarCalendar",
            "dateTimeFormatLong": "yyyy'年'M'月'd'日'",
            "shortDatePattern": "yyyy/M/d",
            "fullDateTimePattern": "yyyy'年'M'月'd'日' H:mm:ss",
            "dateSeparator": "/",
            "shortTimePattern": "H:mm",
            "longTimePattern": "H:mm:ss"
        }
    },
    "defaultResourceName": "Service",
    "languagesMap": {},
    "languageFilesMap": {}
}